{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "에코캠프오토캠핑장"
    },
    "text": "エコオートキャンプ場(東上)は完州郡東上面に位置するキャンプ場で、デア樹木園の隣に位置しています。 ここではキャンプからキャラバン、ペンション宿泊まで様々な宿泊オプションを提供し、キャンプ用品のレンタルも可能です。 キャンプサイトは、豊かな木陰で涼しい夏のキャンプを楽しむことができ、入口に位置する渓谷は避暑客に人気の水遊びスポットでもあります。 ここでは山と水が調和した天恵の自然風景をお届けします。 ドライブコースとしても楽しむことができ、登山路を通じて散歩を楽しむこともできます。 山の中で聞こえる鳥の鳴き声と小川の音は心を清め、夜はキャンプ場で横になってたくさんの星を眺めることができるロマンチックな景観も鑑賞できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エコオートキャンプ場(東上)はどこに位置していますか？",
            "answer": "エコオートキャンプ場(東上)は完州郡東上面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エコオートキャンプ場はどのような宿泊オプションを提供していますか？",
            "answer": "エコオートキャンプ場ではキャンプからキャラバン、ペンション宿泊まで様々な宿泊オプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "キャンプサイトは豊かな木陰で涼しい夏のキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くに何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くにはデア樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では何をレンタルすることができますか？",
            "answer": "キャンプ場ではキャンプ用品のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "渓谷は何のために人気ですか？",
            "answer": "渓谷は避暑客に人気の水遊びスポットです。"
        },
        {
            "question": "エコオートキャンプ場はどのような自然風景を提供していますか？",
            "answer": "エコオートキャンプ場は山と水が調和した天恵の自然風景を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エコオートキャンプ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "エコオートキャンプ場ではドライブコースや散歩が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "夜には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夜にはキャンプ場でたくさんの星を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "エコオートキャンプ場の周辺で何が聞こえますか？",
            "answer": "エコオートキャンプ場の周辺では鳥の鳴き声や小川の音が聞こえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 398
    }
}